溝女性價比奇低

叫次雞都只係400
溝女不但受氣
除番開每個月都最少10000
我就冇咁多時間同佢玩

用10000蚊你一個月淨係可以叫到25次雞 但條女可以每日屌一次一個月30次

黎m要扣返7日

可以叫25次唔同既雞

但係條女會令你不快，亦都會屌厭， 所以marginal benefit 下降
另外佢晒9你時間要tum佢，亦產生大量opportunity cost, 代價遠超10000

你終於明了

你叫咩雞400蚊

同香港樓價一樣

吊高黎賣都大把人接貨

應該咁講
溝到個溫柔體貼小鳥依人既女仔先係真正拍拖
爽過叫雞百倍

如果同港女格女仔拍拖
等做可以屌得主人既奴隸啦

係港女性價比低
日本妹世界第一

每日屌一次？一星期話要2,3次都俾佢話係咪當佢係雞

清識marginal benefit 讀經濟喎

你就想呀 30次比條女屌就有

張祺忠